﻿Wenn diese Nachricht nicht gut leserlich dargestellt ist, dann kannst Du auch die angehängte PDF-Datei öffnen (da steht dasselbe drinnen).

Leider wurde keine Verschlüsselung erkannt.
Ich sende Dir meinen puplic-key als Attachment. Diesen Key kannst Du bei Dir importieren. 

Ab jetzt kannst du mir Deine Wünsche verschlüsselt übermitteln.
Für die Verschlüsselung bitte „protected headers“ verwenden. Outlook kann das z.b. ganz gut.

Nun kannst Du mir ein verschlüsseltes Kommando senden. Ein ganz gutes Kommando (als subject) ist z.b.

--help

Have FUN.


Nachfolgend ein paar Screen—Shots zur Veranschaulichung.















